何君堯 朱經緯 ugl

林鄭居港年期
建制派假學歷

有無補充

Lan線上吊？

重有呢

係香港人無記性定發生太多事 有無人可以講晒建制有幾多人係假學歷

開個咁既post都無人理唔怪得班建制犯晒法都無事

iron man 1 伏筆？

黑警計劃冧五百友

你老母

是但啦 講完咪又係冇人理

新界佬僭建

推

林忌：一個最基本的問題，就是在海外的華人究竟是向哪一個國家效忠？根據中華人民共和國的國籍法，中華人民共和國不承認雙重國籍，因此這些自稱是「中國人」者，究竟是中國人還是美國人？還是假扮向美國效忠而實際上是中國的間諜？一旦美國與中國發生衝突，這些華人將向中國效忠還是向美國效忠？究竟這是個人的行為還是有組織的行為？背後是否受到在美國的中國領事館操控？

事實上郭文貴在美國的言行，只要符合美國的法律，在擁有言論自由的國度，用中國外交部平日的說法：「這屬於別國內政，外國不得干預」；作為「中國人」，有甚麼資格去質疑美國的入境政策呢？作為「美國人」，則反問郭文貴的言行哪一點不符合美國的法律？至於所謂「唱衰中國」、「侮辱中國」、「詆毀中國領導人」，和美國政府又有何關係？在美國這個自由的國度，就算「唱衰美國」、「侮辱美國」、「詆毀美國的領導人」也可以，為何不可以在美國「唱衰中國」呢？既然如此不滿美國制度上的言論自由，為何不效法幾十年來「報效祖國」的華人前輩，返回他們熱愛的中國去？中國今日如此強大，大國崛起，這些人既要美國的綠卡，拿美國的護照，交美國的稅款，卻內心要做一個「中國人」，而不願符合中華人民共和國的法律，放棄雙重國籍與效忠，做一個「真真正正的中國人」，實在是太莫名其妙了！

難道是美國政府阻止他們「回國」嗎？難道是國際刑警對這些人發出「紅色通輯令」，阻止這些「愛國者」回中國去嗎？既然美國政府「包庇」郭文貴，有血性的中國人，為何要賴死在美國不走呢？讓美國留給郭文貴之流，中華兒女回國去吧！呼籲美國政府為這些留美的華人登記一下，幫助他們達成「愛中國，回中國，報效中國」的夢想，不要讓他們竟要和流亡的郭文貴一樣，竟要在自由女神像下過著痛不欲生的生活，不能活在天安門的毛主席的懷抱之中，真在太悲涼了....（節錄，全文按連結）

就黎又無人記得喇

細字試用版

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

邊個得閒理